關於偽黃cafeswan

上一個po
有偽黃絲店想發國難財 荃灣人入黎！！

我係樓主，
對於有關cafeswan 咖啡灣係偽黃一事
我承認我只係單方面聽取我朋友一方所講嘅情況同提供嘅whatsapp對話
咁樣有可能令到我有啲斷章取義地覺得佢地係偽黃店
但之後cafeswan有透過朋友提供更多佢地支持黃絲嘅證據

其實除左我地唔清楚老闆嘅政治取向係點樣
其他咖啡灣嘅員工都係真黃
連儂牆個方面根據佢地提供嘅notice得知係好大機會違法租戶條例
但係係咖啡灣員工爭取先得以留下
希望大家可以再對佢地再多加觀察
如果可以 盡量fact check下
我想做嘅唔係想判佢地死刑
只係希望如果佢地係真黃
唔好做一啲令人誤會或者存疑嘅行為
希望佢地真係會為今次運動再做多少少野
唔好俾我或者其他人覺得佢地係見生意差
又見到其他黃店有好多人幫襯先嚟偽黃發國難財
我都明要商家表明立場已經好難得
所以我希望佢地係真心撐黃絲
亦要對自己嘅員工好啲 保護好你地嘅員工
最後要同各位巴絲講聲唔好意思
冇全面FC就衝左出嚟搞到大家

LM睇人話 CAFESWAN始終太遲表態 都要罷食

第一幅圖日期係🤔淨係睇倒第二幅圖係昨天

個人覺得其實最重要都係老闆黃，因為生意最後都係落佢袋，黃員工知道老闆係藍都唔會想自己友黎食益左藍老闆，對住佢已經燥又唔岀得聲，仲要幫佢賺錢

cafe swan黃架！！"

嗱，香港人的飲食天地d人咁講：

「香港人的連儂牆 首先都是由幾個疑似打手經常出post 吹棒呢間野黃到發哂光，但10月之前完全無動靜、無表態，誘因是鄰店大丼家一早表態後就生意興隆，合理推論是見利扮黃，所以信唔過呢間野。因為住在荃灣附近，黃店如cafe return 36、大丼家、團圓拉麵、616火鍋等都幫襯，係呢間d post 超硬hard sell 黃店，叫人懲罰佢的，可能版主覺得是我個人見解，但真的唔想有人利用大家撐黃店的初心來抄作」

「員工爆左料係扮黃喇。正正就係荃灣店

有偽黃絲店想發國難財 荃灣人入黎！！

P.s 有疑似老闆之一係comment話自己唔係藍，自行決定」

「Wai Ho Law 打手嚟，佢自己係股東之一」

「Yani就係個老闆,唔好中計」

Yani睇icon無認錯既話應該唔係老闆
應該係員工 大粒位 喺荃灣見過佢企門口

大力推一下，上一個Post咁多人睇完
反而呢個澄清Post冇人理

你呢條link 同以家個樓主係同一個人黎架.....

有偽黃絲店想發國難財 荃灣人入黎！！

呢間係咪藍扮黃，想問下有無再一步既跟進?

真係睇唔過眼 不斷屈黃店嘅post

我睇過所謂嘅爆料post
屌你 又又又係幾幅whatsapp對話圖
仲要曚到av畫質咁樣 咩人都整到啦
靠呢d對話圖去爆料 我都可以屈龍門扮黃

親身過佢幾間分店食飯
每逢有活動都會攞定幾箱嘢飲係門口
貼張紙寫住
「香港年青人經過就拎枝 唔洗驚 有我地撐你」
入面成日播hocc嘅人 有次仲聲到播〈和你飛〉
有次9點先到 問last order咗未
個staff同我講佢都今日提早少少收
因為黨鐵10點閂 咁就證明個老細有俾早收工啦

呢幾日嘅五毛風向 係咪轉咗搞黃藍店？
已經見到唔少呢d post

個標題仲要繼續叫人偽黃
真係屈人唔洗本 仲要係搞自己人

如果唔出聲都唔得
就真係唔慌唔黃屍了

重點係cafeswan算係用埋大聲公出聲個d
點解大家呢幾日咁容易俾人帶 竟然去聲討自己人

唔係

#12覆你

我女友死都話係扮黃，拗左好耐

你可唔可以叫個老細係鋪路出邊貼多D野，立下投名狀。
黃到好似龍門咁，兜口兜面叫黑警，仲邊會有人屈到你。
女友話佢痴咁多PEPE好虛偽

好多黃店都有痴pepe同poster
唔係間間都可以黃到發光
但大家都有用自己嘅方式去發聲

一旦俾五毛帶咗風向 有咗偏見 真係點做都冇用
真係唔明點解要咁樣難為自己人
譚仔同吉野家轉黃
如果唔係譚仔pr醒 同手足澄清 大家已經連環炒哂車

吉野家幾時有轉到黃?咪玩啦
同埋譚仔係出埋CCTV片，同有不自殺聲名WO
流傳咖啡灣個老細係深藍，只係員工係黃。
不如叫個老細接受蘋果專訪好過啦

一係叫間野係鋪頭出邊痴張野大大張，光復香港，時代革命?
我見佢清走曬D連儂牆，淨返PEPE係度

第一張日期?